小心南亞人

From 元朗朋友:
"我爸爸話今早清晨見到好多南亞裔人士穿晒黑衫黑褲。吾知道是否想混入遊行人士隊伍。大家都提點會入元朗的人。多加留意。"

FACT CHECK左未?

唔好人講乜你就信撚曬
負評上一頁

推

混入？
加入一齊反鄉黑唔得？

好心咪撚畀p 牌開post 啦屌

咪係，都ON撚9

放風

我都覺, 唔好諗住南亞人一定係企對家

我爸爸話，佢屌過你老母，你可能係我同父異母兄弟

同意!
南亞人都有反送中嘅，運動越多人支持就更能成不應排斥。

Block

好積極唱淡喎

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

南亞人都知乜野叫有錢無命享，收少少錢比人滅埋條南亞村，以後同香港人為敵

停p 牌啦屌